下次再嗌唔該大叫「殺人犯」

黑警兩隻字後面要接既可以將「還眼」改做「死全家」

唔好叫黑社會，要叫殺人犯

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

自推10次

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

612 721 811 831

自推100次

推

置頂！新戰線開發！Google map評論功能！！

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求